# Микрофронтенд модуль BMS

## Установка
* Выполните команду `pnpm install`
* Запустите dev-сервер `pnpm start`

## Настройка IDE
Рекомендуется включить форматирование prettier и eslint --fix при сохранении файла
